點先可以專心溫書

我由細到大都專心唔到溫習
成日睇fb,ig,youtube
就算收埋手機都會成個人放空發白日夢
聽歌又會溫唔入腦
有時望住啲字讀出聲都唔入腦
究竟有咩辦法可以專心啲

唔溫書

明知就快考試仲有大把嘢未溫
個心勁緊張都係專心唔到

我都係

幾時開始考？

瞓喺床溫
要冚埋被先專心到

8號就要考
一課都未溫

考幾多科？

知仆街先温到

定個時間先俾自己玩手機
E.g.食飯個陣

讀緊cc
個日要考11課
一星期後仲要考多兩科
其實讀cc都唔溫書真係同等死無分別

救命啊

+1

仲有無方法啊

諗住裸考會無得畢業, 裸考會無得畢業, 裸考會無得畢業
咁就有動力溫 好似係

考Calculus?

human biology

讀緊sem1 定retake？

同求快速溫書背野方法
好難入腦，寫晒notes又剩
又好晒時間....

sem1

返學校溫

背point定係咩
我以前臨急臨忙先溫既話會用每個point第一個字母黎記
要用果陣就寫番堆字母出黎再回憶下
不過通常考完就好快唔記得哂

句子/pt

[url]q[/url]

iza